嘩.....人鏈玩到國際化.....拖到全世界....網民推「Hands4HK」 國際網上人鏈 團結手足

大家仲記唔記得上年反送中運動期間嘅人鏈活動？ 8. 23 晚遍佈港九新界、上埋獅子山嘅「香港之路」、各區校門前築人鏈有男女學生怕尷尬手握原子筆代牽手......如今國安法殺到埋身，卻巧遇疫情，未能在現實中築成人鏈互相打氣，再現震撼畫面。但係香港人係唔會咁容易認輸㗎！

「Act with HK」團隊昨日發起「#Hands4HK 國際網上人鏈」活動，將人鏈從線下搬到線上，邀請大家影張雙手張開嘅相，然後係Facebook Profile加入「HANDS4HK」嘅指定相框，相框中間會有雙手持著「#Hands4HK」嘅圖案。但提提大家記得要調整相片，確保雙手係置於相框下方的黃色三角位置，並將已加入相框的相片post喺IG或Twitter 再加上hashtag #HANDS4HK，咁樣「Act with HK」之後就會整合曬大家嘅相，製成一條網上人鏈。呢條人鏈不限於地域，來自世界各地的人都可以參加～

雖然目前參加者不多，但已經有位穿上「光復香港 時代革命」衛衣嘅手足率先打頭陣啦～大家都快啲玩埋一份，齊齊集氣～